又話經濟攪炒，恆指升左二千點喎！！！

炒條撚

中資係香港已成市場毒藥！

行開啦，魚毛股無討論價值

跟沈大師做淡; 輸撚死你地班仆街仔.jpg

巴打有咩高見

大師對家

仲話出糧換美金，不如睇睇嗰USDHKD匯率la

個勢似大陸佬入緊市想搵水

老母： 廻光返照

係啦，咩都係你地贏曬啦

咁回到幾到呀？

睇嚟你唔係好熟香港個股市，香港股市不嬲係靠大陸，唔係香港

今日炒唔到個攬，等下次炒，終有一日炒到個攬。

呢排炒住股先得唔得呀?

咁即係要繼續奶共？

要不是中央，香港早就完蛋鳥

開個broker acc（最好係離岸）玩美股，港股一股不留。

美股要等大調整，呢家好火棒feel

即係會大跌？

只要我地一日未死
總有機會睇到佢大蝶

香港賭場絕對唔係反映香港經濟

咁要等幾耐..

不如你反問抗爭者可以點攬炒到
靠個黃色經濟圈？
罷工做唔到都算，連罷消費都做唔到

日日屌呢間偽黃果間黃店廢，越做越縮

咁睇下美國取消香港關係法會點？